中學生嘅麻煩入一入嚟，學校升旗禮-願榮光歸香港

我唔知你哋學校星期禮係幾多號
但係麻煩你哋嗰日同我大大聲唱國歌
戴口罩full gear
有咁大聲唱咁大聲，唔要聽到有黨歌聲
如果學校啲人好港豬做唔到嘅
都唔該覺醒嘅同學做好自己本分
要俾老師睇到你地嘅決心
光復香港 時代革命

1/10

2/10

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10